\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}

\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=blue,
	pdfborder={0 0 0},
	bookmarksopen=true,
	bookmarksnumbered=true
}

\begin{document}
	
\title{\textbf{S4 - 17B. Devoir 2}}
\date{}
\maketitle

\hrule
\vspace{1em}

\begin{tabular}{rl}
	\textbf{ETU003235}: & ANDERSON Soamiavaka Vanille \\
	\textbf{ETU003247}: & ANDRIANAJA Onja Fanilo \\
	\textbf{ETU003286}: & RABETOKOTANY Yvan Noaaaaaaaaaaaaaaah \\
	\textbf{ETU003298}: & RAJAONARIVONY Tandrifiniaina Dylan \\
	\textbf{ETU003305}: & RAKOTOARIVONY Lo√Øc Dylan \\
	\textbf{ETU003331}: & RANAIVOSON Miora Randie \\
	\textbf{ETU003335}: & RANDRIAMAHEFA Liantsoa Alicia \\
	\textbf{ETU003348}: & RANDRIANIRINA Niriela Andraina \\
	\textbf{ETU003363}: & RATSITO Oelirivo Mitia \\
	\textbf{ETU003378}: & RAZAKANDISA Sariaka Niaina \\
\end{tabular}

\vspace{1em}
\hrule

\newpage
%---------------------------------
% Exercice 2
%---------------------------------
\section*{Exercice 2:}
\addcontentsline{toc}{section}{Exercice 2}
\textbf{Resolution des equations differentielles non lineraires de 2nd ordre}

\begin{enumerate}
	% 5
	\vspace{1cm}
	\item (E): $y' = xy' + \sqrt(1+(y')^2)$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{5- $y' = xy' + \sqrt(1+(y')^2)$}
	\input{exo2/2-5}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}

	% 6
	\item (E): $x = yy' + (y')^3$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{6- $x = yy' + (y')^3$}
	\input{exo2/2-6}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}

	% 7
	\item (E): $2xy' = y + y'$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{7- $2xy' = y + y'$}
	\input{exo2/2-7}
	\vspace{1cm}
	

\end{enumerate}

%---------------------------------
% Exercice 3
%---------------------------------

\section*{Exercice 3:}
\addcontentsline{toc}{section}{Exercice 3}
\textbf{Resolution des equations differentielles du second ordre:}

\begin{enumerate}
	% 1
	\vspace{1cm}
	\item (E): $y'' + y = xe^x + 2e^{-x}$ ou $y(0) = y'(0) = 1$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{1- $y'' + y = xe^x + 2e^{-x}$ ou $y(0) = y'(0) = 1$}
	\input{exo3/3-1}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	% 2
	\item (E): $y'' - 4y' + y = xe^{2x}$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{2- $y'' - 4y' + y = xe^{2x}$}
	\input{exo3/3-2}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	% 3
	\item (E): $y'' + 2y' + 5y = cosx$ ou $y(0) = y'(0) = 0$\\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{3- $y'' + 2y' + 3y = cosx$}
	\input{exo3/3-3}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	% 4
	\item (E): $y'' - 4y + 13y = cos(3x)$
	\addcontentsline{toc}{subsection}{4- $y'' - 4y + 13y = cos(3x)$} \\
	\input{exo3/3-4}
	\vspace{1cm}
\end{enumerate}

\end{document}