\underline{Etape 1: ESSM}
\begin{align*}
	y' - 2y &= 0 \\
	y' &= 2y \\
	\frac{dy}{dx} &= 2y \\
	\int \frac{dy}{y} &= \int 2dx \\
	\ln |y| &= 2x+ c, \quad c \in \mathbb{R} \\
	y = e^{2x+c} \\
	y = e^{2x} \cdot e^c \\
	\text{On pose } \lambda = e^c \\
	\text{\underline{$y = \lambda e^{2x}$}}
\end{align*}

\underline{Etape 2: EASM} \\
\text{MVC}

$y' - 2y = 2x^3 + x \text{ avec } y = \lambda e^{2x}$

\begin{align*}
	y' &= \lambda e^{2x} + 2e^{2x}\lambda \quad (2)
\end{align*}

\text{(1) et (2) dans (E):}
\begin{align*}
	\lambda e^{2x} + 2e^{2x}\lambda - 2(\lambda e^{2x}) &= 2x^3 + x \\
	\lambda e^{2x} &= 2x^3 + x \\
	\frac{d\lambda}{dx} &= \frac{2x^3 + x}{e^{2x}} \\
	d\lambda &= \frac{2x^3 + x}{e^{2x}} dx \\
	\int d\lambda &= \int \frac{2x^3 +x}{e^{2x}} dx \\
	\lambda &= \int \frac{2x^3}{e^{2x}} dx + \int \frac{x}{e^{2x}} dx
\end{align*}
$\text{Posons } A = \int \frac{2x^3}{e^{2x}} dx \text{ et } B = \int \frac{x}{e^{2x}} dx$

\text{(1) \underline{Calculons A}:}
\begin{align*}
	B &= \int \frac{x}{e^{2x}} dx \\
	B &= \int e^{-2x} x dx \\
	B &= -\frac{1}{2}\int -2e^{-2x} x dx \\
\end{align*}

\text{Posons } $K = \int -2e^{-2x} x dx$ \\
\text{Rappelons l'integration par partie} \\
$\int u'v = uv - \int v'u$ \\

\begin{align*}
	\text{avec } u' &= -2e^{-2x} \quad &v= x \\
	\text{alors } u &= e^-{2x} \quad &v'= 1
\end{align*}

\begin{align*}
	K &= e^{-2x}x - \int 1e^{-2x} \\
	K &= e^{-2x}x + \frac{1}{2} \int -2e^{-2x} \\
	K &= e^{-2x}x + \frac{1}{2} e^{-2x} \\
	\text{\underline{$K = e^{-2x}x + \frac{1}{2} e^{-2x}$}}
\end{align*}

\begin{align*}
	\text{Donc } B &= -\frac{1}{2}(e^{-2x}x + \frac{1}{2} e^{-2x}) \\
	B &= -\frac{1}{2} x e^{-2x} - \frac{1}{4} e^{-2x}
\end{align*}
\text{\underline{$B = -\frac{1}{2} e^{-2x}x - \frac{1}{4} e^{-2x}$}}

\vspace{0.5cm}
\text{(2) \underline{Calculons maintenant A}:}
\begin{align*}
	A &= \int 2x^3 \cdot e^{-2x} dx \\
	A &= - \int - 2x^3 \cdot e^{-2x} dx
\end{align*}

\text{Posons } $M = \int 2x^3 \cdot e^{-2x} dx$ \\
\text{Rappelons l'integration par partie} \\
$\int u'v = uv - \int v'u$ \\
\begin{align*}
	\text{avec } u' &= -2e^{-2x} \quad &u= e^{-2x} \\
	\text{alors } v &= x^3 \quad &v'= 3x^2
\end{align*}

\begin{align*}
	M &= e^{-2x}x^3 - \int 3x^2e^{-2x} dx \\
	M &= e^{-2x}x^3 + \frac{3}{2}\int -2 x^2e^{-2x} dx \\
\end{align*}

%N 
\text{Posons } $N = \int -2 x^2e^{-2x} dx$ \\
\begin{align*}
	\text{avec } u' &= -2e^{-2x} \quad &v= x^{2} \\
	\text{alors } u &= e^{-2x} \quad &v'= 2x
\end{align*}

\begin{align*}
	N &= e^{-2x} x^2 - \int + 2xe^{-2x}dx \\
	N &= e^{-2x} x^2 + \int - 2xe^{-2x}dx
\end{align*}
\text{D'apres le calcul de K, on peut avoir:} \\
\text{\underline{$N = e^{-2x}x^2 + e^{-2x}x + \frac{1}{2} e^{-2x}$}} \\

\text{On peut aussi alors ecrire:} \\
$M = e^{-2x}x^3 + \frac{3}{2}e^{-2x}x^2 + \frac{3}{2} e^{-2x} + \frac{3}{4}e^{-2x}$

\text{Et on peut aussi avoir:} \\
$A = -x^3e^{-2x} -\frac{3}{2}x^2e^{-2x} - \frac{3}{2}xe^{-2x} - \frac{3}{4}e^{-2x}$

\text{On a alors trouve $\lambda = A + B$} \\
\begin{align*}
	\lambda &= -x^3e^{-2x} -\frac{3}{2}x^2e^{-2x} - \frac{3}{2}xe^{-2x} - \frac{3}{4}e^{-2x} -\frac{1}{2}xe^{-2x} - \frac{1}{4} e^{-2x} \\
	\lambda &= -e^{-2x}(x^3 + \frac{3}{2}x^2 +2x +1)
\end{align*}

\text{Et comme $y = \lambda e^{2x}$} \\
\boxed{y = -x^3 - \frac{3}{2}x^2 -2x -1}