\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}
	
\title{\textbf{S4 GROUPE n}}
\date{}
\maketitle

\hrule
\vspace{1em}

\begin{tabular}{rl}
	\textbf{ETU003235}: & ANDERSON Soamiavaka Vanille \\
	\textbf{ETU003247}: & ANDRIANAJA Onja Fanilo \\
	\textbf{ETU003286}: & RABETOKOTANY Yvan Noah \\
	\textbf{ETU003298}: & RAJAONARIVONY Tandrifiniaina Dylan \\
	\textbf{ETU003305}: & RAKOTOARIVONY Lo√Øc Dylan \\
	\textbf{ETU003331}: & RANAIVOSON Miora Randie \\
	\textbf{ETU003335}: & RANDRIAMAHEFA Liantsoa Alicia \\
	\textbf{ETU003348}: & RANDRIANIRINA Niriela Andraina \\
	\textbf{ETU003363}: & RATSITO Oelirivo Mitia \\
	\textbf{ETU003378}: & RAZAKANDISA Sariaka Niaina \\
\end{tabular}

\vspace{1em}
\hrule

\newpage
%---------------------------------
% Exercice 1
%---------------------------------
\section*{Exercice 1:}
\begin{enumerate}
	% 1
	\item $y' = \sin(y)$

	% 2
	\item $x^2 y' = e^y$ \\
		\begin{align*}
			x^2 y' &= e^y \\
			x^2 \frac{dy}{dx} &= e^y \\
			\frac{dy}{e^y} &= \frac{dx}{x^2} \\
			\int \frac{1}{e^{y}} \, dy &= \int \frac{1}{x^{2}} \, dx \\
			\int e^{-y}\,dy &= \int x^{-2} \, dx \\
			-e^{-y} &= -\frac{1}{x} + C, \quad C \in \mathbb{R} \\
			\ln(e^{-y}) &= \ln \lvert \frac{1}{x} + C \rvert \\
			-y &= \ln \lvert \frac{1}{x} + C \rvert \\
			y &= -\ln \lvert \frac{1}{x} + C \rvert
		\end{align*}
		\boxed{y = -\ln \lvert \frac{1}{x} + C \rvert}


	% 3
	\item $(x^2 + 1) y' + 3xy = x^2$ \\
		\underline{Etape 1: ESSM} \\
		\begin{align*}
			(x^2+1)y' + 3xy &= 0  \\
			(x^2+1)y' &= -3xy  \\
			(x^2+1) \frac{dy}{dx} &= -3xy \\
			(x^2-1) \frac{dy}{y} &= -3x \,dx \\
			\int \frac{1}{y} \, dy &= \int -\frac{3x}{x^2+1} \, dx
		\end{align*}
		Posons \\
		\[
		\left\{
		\begin{aligned}
			u &= x^2 + 1 \\
			u' &= 2x
		\end{aligned}
		\right.
		\]
		
		
		$\int -\frac{3x}{u} \, dx$ = $-3 \int \frac{x}{u} \, dx$ = $-3 \int \frac{du}{2u} $ = $\frac{-3}{2} \int \frac{du}{u}$ \\
		
		$\frac{du}{dx} = 2x \implies du=2xdx \implies xdx = \frac{du}{2}$ \\
		$\frac{-3}{2} \int \frac{du}{u}$ = -$\frac{3}{/2} ln \lvert u \lvert + C, \quad C \in \mathbb{R} $\\
		
		$ln \lvert y \lvert = -\frac{3}{2} ln \lvert x^2 + 1 \lvert + C$ \\
		$y = ke^{-\frac{3}{2}ln \lvert x^2 + 1 \lvert } \text{ avec } e^C = k$
		
		
		
	% 4
	\item $y' + y = 2e^x + 4 \sin(x)$
		\begin{align*}
			\frac{d\lambda}{dx}e^{-x} &= 2e^x + 4sin(x) \\
			\int d\lambda &= \int (2e^{2x} + 4e^x \sin(x)) \, dx \\
			\int \, d\lambda &= \int 2e^{2x} \, dx + 4\int e^x \sin(x)) \, dx \\
			\int \, d\lambda &= e^{2x} + C + 4 [-\cos(x)e^x + \int e^x\cos(x)\, dx]
		\end{align*}
		Soit $I = \int e^x\cos(x)\ $ \\
		\[
		\left\{
		\begin{aligned}
			u &= e^x \implies u'= e^x  \\
			v &= -\cos(x) \implies v' = \sin(x)
		\end{aligned}
		\right.
		\]
		
		$-\cos(x)e^x + \int e*x\cos(x)\, dx$
		\[
		\left\{
		\begin{aligned}
			u &= e^x \implies v'= \cos(x)  \\
			u' &= e^x \implies v' = \sin(x)
		\end{aligned}
		\right.
		\]
		
		\begin{align*}
			-e^xcos(x) + -e^xsin(x) - \int e^x \sin(x)) \, dx \\
			-e^xcos(x) + -e^xsin(x) - I \\
			I &= e^x(sin(x) - cos(x)) - I \\
			2I &= e^x(sin(x) - cos(x)) \\
			I &= \frac{e^x}{2}(sin(x) - cos(x)) 
		\end{align*}
		
		% Ligne vaovao 
		\begin{align*}
			\int \, d\lambda &= e^{2x} + c + 2e^x(sin(x) - cos(x)) + k \\
			\lambda x &= e^{2x} + e^{2x} (\sin(x) - \cos(x)) + C \\
			\lambda x &= e^{x} (e^{x} + 2(\sin(x) - \cos(x)) + C
		\end{align*}
		
		% Ligne vaovao
		\begin{align*}
			y &= e^x.e^{-x} (e^{x} + 2(\sin(x) - \cos(x)) + Ce^{-x} \\
			y &= e^x + 2\sin(x) - 2\cos(x) + Ce^{-x}
		\end{align*}
		\boxed{y = e^x + 2\sin(x) - 2\cos(x) + Ce^{-x}}
	% 5
	\item $y' - 2y = 2x^3 + x \quad ou \quad y(3)=1$

	% 6
	\item $y' + 2xy = e^{x-x^2}$

	% 7
	\item $y' \cos(2y) - \sin(y) = 0$

	% 8
	\item $y' - 2y = 2x^3 + x \quad \text{ou} \quad y(3)=1$
\end{enumerate}

%---------------------------------
% Exercice 2
%---------------------------------
\section*{Exercice 2:}
\begin{enumerate}
	\item $xy' = y + 3xy^2$
	\item $y' + \frac{y}{x+1} = \frac{1}{2} (x+1)^3 y^3$
	\item $y' (1 -\sin(s)\cos(x)) + y^2\cos(x) -y' + \sin(x) = 0$ \\ Si $y = \cos(x)$ est une solution particuliere
	\item $y = xy' + (y')^3$
\end{enumerate}

\end{document}