\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}

\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=blue,
	pdfborder={0 0 0},
	bookmarksopen=true,
	bookmarksnumbered=true
}

\begin{document}
	
\title{\textbf{S4 - 17B. Devoir 1}}
\date{}
\maketitle

\hrule
\vspace{1em}

\begin{tabular}{rl}
	\textbf{ETU003235}: & ANDERSON Soamiavaka Vanille \\
	\textbf{ETU003247}: & ANDRIANAJA Onja Fanilo \\
	\textbf{ETU003286}: & RABETOKOTANY Yvan Noah \\
	\textbf{ETU003298}: & RAJAONARIVONY Tandrifiniaina Dylan \\
	\textbf{ETU003305}: & RAKOTOARIVONY Lo√Øc Dylan \\
	\textbf{ETU003331}: & RANAIVOSON Miora Randie \\
	\textbf{ETU003335}: & RANDRIAMAHEFA Liantsoa Alicia \\
	\textbf{ETU003348}: & RANDRIANIRINA Niriela Andraina \\
	\textbf{ETU003363}: & RATSITO Oelirivo Mitia \\
	\textbf{ETU003378}: & RAZAKANDISA Sariaka Niaina \\
\end{tabular}

\vspace{1em}
\hrule

\newpage
%---------------------------------
% Exercice 1
%---------------------------------
\section*{Exercice 1:}
\addcontentsline{toc}{section}{Exercice 1}

\begin{enumerate}
	% 1
	\vspace{1cm}
	\item (E): $y' = \sin(y)$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{1- $y' = \sin(y)$}
	\input{1-1}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}

	% 2
	\item (E): $x^2 y' = e^y$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{2- $x^2 y' = e^y$}
	\input{1-2}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}

	% 3
	\item (E): $(x^2 + 1) y' + 3xy = x^2$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{3- $(x^2 + 1) y' + 3xy = x^2$}
	\input{1-3}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
		
	% 4
	\item (E): $y' + y = 2e^x + 4 \sin(x)$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{4- $y' + y = 2e^x + 4 \sin(x)$}
	\input{1-4}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	% 5
	\item (E): $y' - 2y = 2x^3 + x \text{ ou } y(0)=1$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{5- $y' - 2y = 2x^3 + x \text{ ou } y(0)=1$}
	\input{1-5}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	% 6
	\item (E): $y' + 2xy = e^{x-x^2}$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{6- $y' + 2xy = e^{x-x^2}$}
	\input{1-6}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}

	% 7
	\item (E): $y' \cos(2y) - \sin(y) = 0$
	\addcontentsline{toc}{subsection}{7- $y' \cos(2y) - \sin(y) = 0$} \\
	\input{1-7}
	\vspace{1cm}

\end{enumerate}

%---------------------------------
% Exercice 2
%---------------------------------

\section*{Exercice 2:}
\addcontentsline{toc}{section}{Exercice 2}

\begin{enumerate}
	\vspace{1cm}
	\item (E): $xy' = y + 3xy^2$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{1- $xy' = y + 3xy^2$}
	\input{2-1}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	\item (E): $y' + \frac{y}{x+1} = \frac{1}{2} (x+1)^3 y^3$ \\
	\addcontentsline{toc}{subsection}{2- $y' + \frac{y}{x+1} = \frac{1}{2} (x+1)^3 y^3$}
	\input{2-2}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	\item (E): $y' (1 -\sin(s)\cos(x)) + y^2\cos(x) -y' + \sin(x) = 0$ \\ si $y = \cos(x)$ est une solution particuliere
	\addcontentsline{toc}{subsection}{3- $y' (1 -\sin(s)\cos(x)) + y^2\cos(x) -y' + \sin(x) = 0$}
	\input{2-3}
	
	\vspace{1cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	
	\item (E): $y = xy' + (y')^3$
	\addcontentsline{toc}{subsection}{4- $y = xy' + (y')^3$} \\
	\input{2-4}
	\vspace{1cm}
\end{enumerate}

\end{document}